Mac機剪片入

上網睇人地剪片教學用 iMovie 11 有得插圖插文字

點解新macbook pro個imovie 咩都無